【元朗紅燈區】驚旭豪，快向上劈穿3000千萬

Grand Yoho 2期6座20樓B室，實用面積1,047方呎，三房單位，成交價2,860.8萬元，呎價27,324元。

點解唔正正經經800萬買yoho393
下個月即升5成

升禁少就 唔好上嚟推介啦
呢度個個都係菲比斯嘅師傅

GY幾時有6座

打鍇

黑社會牛屎區

721